Google 和 華為 將為 Nexus 6P 的電池問題支付購買者賠償金

遭遇相關問題的人可能會獲得 400 美元的賠償。

不知道擁有 Nexus 6P 的讀者，過去是否曾因電池的問題，造成無限重啟或是不定時當機的狀況呢？Google 和當時負責代工的華為目前已達成初步協議，希望能以賠償金的方式來解決因相關問題而起的集體訴訟。如果法院於 5 月 9 日時批准和解，任何 2015 年 9 月 25 日後購買 Nexus 6P 的人，若曾提供完整的錯誤報告文件，就能獲得 400 美元的賠償。而沒有的人，最多就只能獲賠 75 美元。此外，已經收到 Pixel XL 作為補償的人，則是能獲得 10 美元賠償金。

其實這類手機問題的訴訟近年來也不只這件。The Verge 報導中提到，LG 過去也曾因多款旗下生產的手機（包括 Nexus 5X）有無限重啟的問題導致官司纏身。在 2018 年一月時，該公司選擇為此賠償每個購買問題手機的人 425 美元，若經由國外常見的一種現金回饋管道，甚至可獲賠 700 美元。 當然，相信沒有人期待自己遇上這類官司，但如果倒楣遇到了，至少公司們通常最終也都會賠錢了事囉。

痴撚線 2019 年先嚟賠

Bootloop 點提供錯誤報告

5X?

香港LG痴撚線十億倍

係囉。機都開唔撚到

香港消費者賤過地底泥

機都tradein左先黎話賠

我舊磚仲係書枱

唔洗擔心 賠親都唔包香港

一關香港 同 LG samsung事
一定唔包

2015-2019